點睇葉政淳呢排日日單打黃洋達?

係咪又分裂近了?

點睇佢？最尾嗰段咪講咗囉 唔使幫佢自打嘴巴 點解要理個看更葉

是咪牙達新正頭哥陣冇封到利是比孽囝牙

冇打邊爐

咁睇得起自己 我識佢係黃洋達咬台節目有一次請佢上去先先呢條友

屌你老味 鳩達講個兩段野講撚到1999咁 呢條友真係好廢

因為跟本就喺度扭橋9up

原來班三國人物都反埋陳雲了
反映佢地班人無一個會安全

熱狗之間啲勾心鬥角可以媲美支國啲宮鬥劇

頂到盡皆大歡喜果D

左邊係咪皇上的節目筆錄, 睇到頭痛

係
除非唔係

唔筆錄 你重頭痛 er....er....er....

有冇懶人包 乜9反晒面架

駛乜懶人包
黎黎去去都係 利窮則散

唔請看更打邊爐唔駛咁呀

睇戲算
費事撞車

熱狗野想搵一方支持都難

係唔係無請佢打邊爐呀

昔日打邊爐之情

越嚟越唔知班三國人物究竟背後係受邊個指揮

咪 魏 蜀 吳 囉